ive統一收生hea撚到

去到，排隊坐低，報左xx工程高級文憑，比張5科合格文憑證書佢睇，跟住條友問你點解要讀呢科，求撚其答左佢兩句，跟住條友話：好，我而家比個學位你，印埋學費單比你，記得呢個日期前交就得，ok bye
屌你老味，早知唔撚洗咁緊張預備英文面試個d，曬鳩我d時間，搞到我琴晚無覺好訓

學店你要讀佢唔收咩

佢面試係包括比錢個part一日未比一日都唔好鬆懈

快過攞醫生紙

幼教full左未？

我以為工程科多人報，有競爭嘛...

讀ive有錢就得，我而家終於知

一分鐘都唔曬

我點知

好撚多人=3=

咩工程人員

屌閪工程

幾錢留位？

5k，唔洗即刻交

識講野就收你架啦

唔該巴打

一到要求就即收
今年人數少呀
有咁多收咁多

我朋友排到700幾

入工程it幼教藥劑，其他好伏

簡間大同設施好既校社，否則呢2年會後悔

PS: 畢業生

滿咗咪轉第二科，一定吸得晒

AV男優?

學店不愧係學店

sem1設有工作實習，送我地去日本東京熱公司到拍野

好彩，青衣 N展

好hea 佢個interview 分好hea比
利申：幫手做過helper

你既能力可能只係比女優踩JJ only
一世發唔到圍

垃圾

傻鳩
有巴打開post比你問又唔問
I大不嬲先到先得

除左civil bse 其他都搵唔到工

利申hr

唔好吹咁大wo清
幼教同藥劑都搵到工

係好多人報，但都好多人quit
樓主每日都温下就無事

班友屌曬鬼話中伏喇

Ive你預interview有幾認真啊

入係易入 大撚把位
但準時畢到業既應該60%左右啦

有錢就收

ive 垃圾都收

認真面試又話 i大都要in
hea你又話hea

飽和左喇喎

走左佢個面試 佢都會照收你

I大 interview 行3分制
3 最好 0 唔合資格
咁如果system check到你唔合資格 佢就會叫你報中專/ DVE / 基文
所以你hea in 會比1 你算

同感 一樣係揀工程
利申半個鐘出翻黎
早知揀civil
1d刺激感都冇
我直頭係話
好似輕鬆d

仲讀工程

civil應該一早爆曬，你夠高分先有機會可能會收你

好彩你冇簡civil

樓豬on9
ive不嬲都係咁in架啦

屌你，我又未讀過ive，點撚知呢d野

首批會考失敗者
再報咗幾次ive都讀唔成嘅經驗

樓主係大陸狗黎(已自認)

呢個係樓主之前個名-連尼住(大佬)
讀垃圾OU HD，打字用拼音。
之後俾巴打圍屌，死不悔改之餘，
仲笑鳩人讀書少，唔抵得人識打拼音！
堅稱自己係土生土長嘅香港人喎~~
樓主用拼音打字證據：

日期：2017-1-10

就算識打字嗰陣都要轉channel去諗嗰個字嘅蝗語點讀，再打出嚟。
點都慢過用倉頡速成就咁諗點打好撚多
除非佢本身就係蝗語channel，又或者講慣蝗語

根本係大陸仔打啲字
又唸又窩又奔，都唔知佢打乜柒！
你全家奔緊落地獄呀支那狗！！！！！
下世咪撚再落黎香港，生生世世做中蟈人呀

經過追擊之下，終於承認自己係支那狗，
並聲稱自己永遠都唔上LIHKG
又改名-你仲唔仆街

但好景不常，經過一個月潛水又俾我見返佢！
所以只好繼續我嘅追擊行動

條柒頭份人極度陰險，之前開post叫雞俾人放飛機開post起人底！

小心呢件ptgf

仲話叫ptgf唔係叫雞喎，你咪撚玩啦！
人地唔撚so你好出奇咩？
雞都嫌棄你賤種畜生呀

係咁多先，希望樓主真係好好守承諾，
唔好再上黎啦

條賤種拎強姦慘劇黎講笑
聲稱要合法化強姦十點後外出嘅女人

你喺網上唔代表可以乜都講
你上得連登就代表你係一個人
唔該你地似返個人
認撚住條雞蟲份人係幾撚低劣

IVE將以前出名嘅藥劑斬開左幾科黎呃錢，揀撚錯就中伏

Ive姐 都要準備？

咁多人去 in 咁認真 in 嘅話 啲人咪 in 到今晚都未 in 曬

Full左
我報都冇得報

話左有心跳就收

Ive比人話地底泥工廠
你以為假架

In ive幼教we7 fg 20k

面試做下樣姐 佢驚你唔讀 多過你驚佢唔收

有生意梗係快快收錢送客啦

你諗下好人好姐邊洗折墜到去讀大先得架😂😂😂

認真你仲讀到咩

社工幼教都full左
in社工佢唔收

on9仔你知唔知hd都要5科2先讀到架

無計，唯有揀其他院校

完全冇準備過 剩係up得出兩句英文都收
隔黎位up足一大篇野 我忍笑忍得勁辛苦

青大電機&沙大幼教 ，其他就

學店 你有錢就有得讀啦

一車車ive仔

學店，無限位置，有錢幾時都讀得，好撚on9驚死無位咁

好 我比個學位你

摩理臣山好多女

清要記住番學係去讀書為前途，唔係去溝女，如果為左溝女而入幼教酒店個d，包你畢業變失業

話就話要in ，扮撚晒上菜咁

你試下報藥劑、civil、法律、測量、it呢d
你一話算啦我都係唔讀啦，佢即刻跪低幫你含求你唔好走呀

真係好多女 9比1